等睇700 ADR上$410

自High返陣
話說我尋日放哂700
今朝即刻反手買返哂

星期一回會健康啲
連升3日2%有啲妄想

利申 重貨

而家日日都有新POST講QQ升幾多破乜柒
真係有D擔心

渣架！
QQ熊仔打靶價，去到446蚊啦！
#69917
望高D丫嘛！

咩app黎嫁？

星期一不問價入牛

強弩之末

想問+1

咁遲先入，今星期入就差唔多

當你見業績第2日高開企唔穩回返落38x時
你又唔入